[突發］ 林鄭記者會 即時討論

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

又浪費香港人時間？

問佢點睇琴日有tg射屯門民居

未前線警務人員決定有咩同ipcc投訴囉，佢要得報告出咗先扮住要查，而家一定繼續攬

wfc

冇人想理

唔好開個post 討論佢一陣講咩廢話啦
我地要行動post

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔好浪費珍貴既post位

拉

rubbish

講野口窒，慌失失

bingo紙出動

強作鎮定，冇哂之前傲氣

八婆等收皮

唔撚睇

支那賤婢林奠食屎!!

跪低左lu

不推文回覆算啦，冇人想睇

劉江華fake news

都係果幾句 唔洗理佢

自拉

和平示威冇問題

黑警有撚批咩

777又講大話

冇人睇

睇精華，反正講廢話

Wfc

拉

垃圾講話

外交部DELETE左你MASTER支持你個段野喇林奠臭化西

又鳩up

支那都唔支持你呀賤婢林奠

記者問下啦，幾秒就落到條臭化西

推

我都認同陳同佳係free man
因為大劉都係free man

講大話

又送分題

繼續幫黑警講好話
唔睇都罷

不如講 黑警共和國正式成立好過啦

平行時空記者會

今日把聲特別難聽
閂左

明知聽黎都廢 但又想睇佢西面

警察比政府保護 邊個保護我地？

和平示威無問題但係疑似你腦細姐係一哥話示威就係問題wor翻入狗屋，夾下口風先出黎好無

快d落地獄啦 林奠

此post已完

全部都係廢話

右邊仲咩事??

有討論空間咩

記咩者會，係廢話重複播放會
拉

她。。。。。。。一面病容

她。。。。。。。衣衫襤褸

她。。。。。。。兩鬢斑白

條仆街林鄭隔離有人暈低都即刻拿拿林走人

咪嘥記者啲時間啦

由佢開口埋口都仲係講緊經濟乜乜柒柒就知個政府根本當所有市民都係屎 咁大既社會問題都唔解決你同我講經濟？等攬炒啦

和平笑死人咩
星期日幾咁多差佬係尖咀玩野

講左咩？

柒婆真係好冷血，見人暈低，佢即刻掉頭走夾唔唞。

聽黎都最鳩氣 一日唔跪係到認錯我一日都同你繼續玩

佢驚啊；佢驚比人暗殺

林奠成日作嘔作悶應該有左

仲有人屌佢

香港人邊個唔屌佢

Winnie the Pool

幾時叫大劉去澳門自首？

心虛, 淆底, 自己都知自己做得多衰嘢

會唔會用強光照佢?

仲話政治精英喎
垃撚圾
連班狗都管唔掂仲想管700萬人